驗車 車牌問題

上個禮拜驗車肥咗車牌
同一個牌以前都無事
究竟車牌蜂巢網底犯唔犯規?

本身隻牌仲無穿無爛
去過第二間驗好過

咩字體？

衰字型呀？由期係 "1" 同 "9"，用德國字即俾交狗咬

師傅話牌底有網紋